去旅行通常提前幾耐準備？

即係買機票 訂酒店 同公司拎假 plan行程
大家既次序同準備日子大約幾耐左右？

聽過啲朋友足足提前一年買機票訂酒店，話平啲同埋驚冇位

有啲就臨去兩個星期先買機票訂酒店，話時間易就啲 (驚太早準備晒啲野 之後有急事去唔到)

所以想睇下大家去旅行係點夾法 (講緊同伴侶或朋友去，唔係自己去)

同人去都起碼半年
要夾期夾假

係咪夾左期拎左假，公司批左
再睇機票酒店咁？

快咪即日，正常咪公司批左假咪慢慢買，

10日左右 岩岩去完 其實冇咩好準備

係
難得夾到假 就算機票貴d都值